今年DSE個超級狀元係咪歷年最靚？仲要係混血兒！

女拔今年兩名狀元均為罕見的「文科狀元」，羅穎賢（Vermeer Elena Yin）是一名混血兒，選修科包括經濟、英國文學、歷史科及數學延伸單元一（M1）

巴打 呢個世界上除左屎仲有好多正常野食
回頭是岸

唔靚咩

呢啲執下就靚㗎啦

呃我唔到，麥明詩黎既

日本妹 ?

睇個心口就知 she is a boy la

麥明詩樣

屌，30幾歲仲學人著校服

咪係！

都OK

人美心善

都ok, 你睇下10a同fyy學生look, 女人執一執又第2個樣喇

fyy少條眉姐！算係無變

留個長髮化化妝其實就好屈機

個名唔似！

亞洲混亞洲？

係囉連登仔唔識野

你望下個名

美國混血 網上報導見到

幾有氣質

連登仔真係好撚痴線

我？

靚
Btw, 上面班細路仔，睇幅相個女仔已經有化淡妝

皮膚幾好啊

經濟又計數又畫圖又理論, 點都似商科多過文科啦

五官都生得靚

靚喎 不過可以試下留長頭髮

N年前有個仲靚呣廿

Wtf,中伏

咁嘅女好高質啦
連登仔食開乜？食開幻想？

成個男人咁，好似日本架仔

呢d科都可以7科5**, 真心想娶來打種。

係8科！！！！！

文科一科要5**已經難，佢仲要幾科文科都5**，打破左中學老師成日講文科係冇滿分好難5**呢個說法

係囉，真係好少見文科狀元

容海恩黎嘅仆街

英國文學、歷史科

中/英文學, 歷史中史先算純文科

五官唔差喎 仲要冇化妝
長髮會更加好睇啦

你用屎眼睇野？

麗琪feel

agger唔知佢會揀讀乜

覺得佢好似韓國藝人洪真京

化左淡妝

其實幾靚，留返個長髮
再化下妝執下應該好掂

連登仔食撚到女咩
食自己條撚就有

我覺得唔錯啊 執下會仲靚
係估唔到混血兒讀文科（仲要讀得女拔我估家境都有咁上下）都讀dse唔讀國際學校/ib

整完容咪靚囉

讀文科.......... dse.....

點食自己條撚？

頂你

石石才是最靚

巴打你真識食

呢個真心靚，仲好有2000年代個種mk妹味

修讀英國文學 係涉嫌勾結外國勢力違反國安法。

幾清純

左一條女執完個樣好似混血兒，個樣都唔錯

嫁人生左仔未？

有無dse既靚女

容海恩咁既樣

好似泰國靚女！

好自然順眼啊，唔係dum一聲咁靚姐

Ok既其實

上連登勿認真

連登仔係連豬扒都睇唔上眼嘅存在

5年後成班連登仔爭住上

想屌下禁law

麥明詩我都唔覺得靚 鼻好柒

娶到佢想窮都難，呢d賢妻真係娶得過

讀完global business變左老港女

屌你老母

老左咁多真係勁似啲女高層

300$

靚條撚

點解好似差咁遠，係咪太辛苦？

成日擔擔枱枱

同意

有M1算係文理雙全

靚 好有氣質 呢啲氣質老泥MK妹點比都比唔上

洗唔洗幫你book眼科？

講得好啱

咪又係臭雞一隻🤮

唔差喎認真
讀完u一年應該會變兒登仔嘅女神

物理鳳凰最靚

真

當年包包面pure既佢已成歷史

石石學生妹校服裝屌打上面兩位狀元，不服來辯

擔就應該有，抬就未必

Associate at HSBC大d定 Vice President at HSBC大？

有幾靚？

其實我覺得佢化下妝著返非校服嘅服裝已經唔差，咁多人講到勁醜樣咁嘅係咪個個連登仔都有樣靚白滑長腿大波囡囡

呢個就靚

仆街仔

中學生wor, 唔執有呢個質素已經好有potential
入到U執兩執已經係靚女啦
大把所謂女神落撚完妝都無呢個級數啦
兒登細路仔未見過女人執前執後個分別

好撚正 可惜我高攀唔起

CLS

女拔超級狀元羅穎賢是一名混血兒，她表示今年疫情導致考試延期及取消口試，心情較預期緊張，她形容考試延期後更加需要打一場持久的心理戰，所以會分配時間給自己休息、放鬆心情，得知自己成為狀元時，她直言感詫異及難以置信，很開心自己的努力得到肯定。

羅稱自小喜愛閲讀、寫作，計劃到英國牛津大學修讀英語與文學，對從事教育有興趣，因在學校認識到很多恩師，意識到教育的力量及，希望能夠日後以教育奉獻社會。她動靜皆宜，空閒時喜愛閲讀和唱歌，也有彈鋼琴和結他，運動方面又有參加野外定向隊。

對於今次文憑試歷史科有試題被取消，羅指感到錯愕和無奈，惟當時仍需預備剩餘的考試，所以選擇以「既來之，則安之」的心態從容以對，以免影響考試心情。

古川

你好衰

佢老豆在沙田開clinic ,醫生來。個妹在中大讀hotel man好似

吓，冇化醜佢喎
正常女仔用嗰啲美顏app

第二幅左邊嗰個男人嚟

公開處刑

10A仲要咁靚 邊屆狀元

最靚10A應該係彭匡怡

好似

2004 會考10A

近照

入到u 執下就幾好架喇
大家中學咪一樣柒柒地

淫左咁撚多既

30路啦佢 佢襯得起書卷味氣質

靚呀，幾順眼

早幾年庇理羅士嗰個靚好多

呢個真係好有氣質

唔覺
冇咗嗰張相陣暴發味

老咗嗰張

同幅相唔同既

hotel man

係 真係幾靚

佢仲係唔係hsbc?

係 做到associate director

連登仔把口臭過屎

呢個之前去左外國定居啦，早幾年嫁左人，生埋bb ...btw好靚女

塊面瘦左咁多？？

佢嫁人生左bb架la...人妻來

Ig?

聽講佢係mbbs都讀dean list佢有d似小龍女

佢笑容太甜
唔夠冷
似郭襄

愈整愈衰

冇喎
你對返兩張相
冇咗眼袋
皮膚白淨左
搽咗少少唇膏咋嘛

少左一科5**

Ok拉 刀幾令😅

大佬
上面幾個十優都屌打你嗰個啦
算吧啦

多左啦

自己睇
冇乜點整過

要pin不如pin呢張
根本佢要長頭髮同化妝
呢個已經係做得最少
唇膏都係用最輕嘅顏色

衰到你

好似100毛個利君牙

荷蘭有個好出名嘅畫家姓Vermeer

盤菜瑩子咁

我整完都覺得似
唔係醜樣嘅
不過真係唔算好靚女囉
上面有ching話長頭髮同化妝就靚
真心唔覺

靚女

髮型唔是問題 牙先係問題

點會唔靚

幾多年前

唔係覺得個女仔超靚，但係連登仔j開嗰啲IG女神落完妝隨時仲差過佢

化妝變靚唔難，但係要求落咗妝眉毛仲喺度、五官分明嘅話，已經篩走咗一堆港女

好似啲支那廣東妹（可能佢真係）

好普通
你睇吓 #121 庇利羅士果個啦
就真係有氣質啦

呢張同上面個張差咁遠，呢張似14歲少女，上面個張老到似28歲

面塊肉大到

你睇吓 #121 庇利羅士果個啦
就真係有氣質啦

你當石臻善無到

大家想點啊 人哋只係個中學生

睇相以為38歲

靚唔靚又點 眼尾都唔會望下我地架啦
人地係未來女強人 我地只係嘍囉

幾靚喎

Ok
我其實覺得好順眼 好可愛架啦

靚喎
邊個幫佢剪個咁嘅頭

咪一級有一兩個果種
樓主講到又混血兒 又DSE最靚

dse

128分之一?

幾可愛呀

牙ok wo

好樣過mmc喎，始終混血

圖二嗰張相有啲似周庭

男人: 淡妝=素顏,全妝=淡妝

So sad 變得太多

各花入各眼姐

不過老老豆豆
呢張相你要講佢係混血兒我先知
清純就絕對係

我一直都唔明點解男人可以咁有自信

見過真人 真係好靚好有氣質好nice

佢係我同學

好大咩

有仔架

佢丁曬3個component
但係人唔算好靚

佢做緊banking, 雙親都係醫生, 本身係有錢女。 佢阿哥係搞過it 公司被外國上市公司收購左，阿哥又係好叻，外國讀名校computer sci，當年都係會考榜眼之類

係咪年年都hku mbbs dean list？ 可能係 john anderson gold medal 得主

勁，佢似會做眼科靚女醫生既人

條仔…………

關眼科咩事...

佢無仔先唔正常啦

條仔隻手就正
有得渣波

講學生look FYY屈過10a 十幾條街喎

眼科靚女多

兒科先多啊

這些機會不是我

仲J得過

好白滑好撚正

嗚呀

兒科既醫生最鍾意小朋友，有愛心，巴打你選得過

你係咪串9我黑心

生左2 件仲好fit 基因好。 佢做banking, 如果做醫生，應該殘好多

沒咁既意思，只是想講兒科醫生頗好既
鍾意小朋友姐。 應該性格好好。。 相反有d專科女醫生好燥底，性格西

dr ana lee兒科靚女醫生，model 生2 件

咁都叫靚

QM

仲keep得好好。 是愛也

你點解咁多ana lee同phoebe pang 既相

上面個d 不是我share, 你睇清楚。我quote高登架

重點係個樣

大佬
38歲變48歲

盤菜黎

上面嗰幅好似馬海倫

整咗面型
調大雙眼
提昇咗面肉

整容都要整幾個月
呢啲叫化妝？

Btw 整完都唔算靚女

置頂嗰張睇得出

記得你

經過我一番改造 係咪靚左呢！

以為你係狗公

我覺得個女仔都靚丫！

就算唔靚，都唔係咁話人者！

屌你都on99

#173

我都覺

Wtf

優異獎

呢種典型富貴相格嚟。

我覺得好靚，呢幾張相睇

已經唔單止係有錢，係又叻又多才又有想法，自己中意文就揀文科

點解我見到三個細路

Grad咗好耐啦
做過國泰空姐而家好似做女兒

佢妹做緊capital venture wor...佢25歲啦 btw佢之前中大同dbs仔拍拖。 好似散左

巴打都有留意
見佢成日post私影相以為佢好得閒

btw junes shek仲未結婚，做緊hsbc，佢中同ana lee做兒科，生左2 件。 十幾萬一個月入，佢老公又係醫生。

通常d相，放假影，再得閑先逐d逐d放出來

有啲似利君牙

張張都咁靚

咁嘅出身點解打扮反而似保險雞

係

第一眼以為范國威

文商科狀元

係唇膏

秒

講開狀元 仲有冇人識石臻善

上面好多巴打講

記得班友仔當年痴線到係男廁貼相J

仆街 戀童癖

真相同屎一樣咁難入口～

諗起當年會考訪問，唔係十優，但好似幾靚既，叫溫晴晴

排牙會唔會跌出嚟

其實唔樣衰

講娶得過會唔會自視太高？
人地都唔係連登仔level接觸到

咩名

用變女人app 盡左力都係咁

仲衰

英文名係咩？

屌

好老實講，人蠢無藥醫，你show 張村姑相係人都柒啦，執一執應該ok

一係有錢一係上層職業

邊個嚟？

樓主係本人？

唔樣衰
但靚就...

你應該係巴打
其實個女仔個底真係靚
識執會好好多

做乜撚嘢？

刨到你條撚雪雪聲

條友唔識貨 唔知女仔不嬲係咁 一打扮真係會變女神

咪就係

過多幾年大台見

火炭麗琪

fyy學生look係幾正

仔都生咗兩件

唔識p長髮有無高手

咁人地又靚又有錢
唔通搵個外賣仔咩
講真佢識開都果d 階層既人啦

幾年前知道佢條仔係dbs + hku bba law
唔知散咗未

可唔可以尊重d

不嬲都唔會有滿先5** 好多都只係78~80% 已經5**

菲傭樣

我mon 細
撳完張圖出嚟剩係見到個額都唔開胃

mmc 好應該執下巴牙 好唔掂

望下置頂

噴水好大陣雞味

為食女做醫生呀嗎 畀連登仔笑咗好耐啦

食開屎

山東mix 深圳

笑死

美國呀人地

佢唔講係美國我都唔知係mix
睇落係山東mix東門

三件喎，驗眼啦

混血又唔多覺。不過文科狀元真係前無古人

點溝 廣東溝香港？

靚唔靚都好啦
都唔會關你地事

我屌

樓上話生兩件
唔係我講嘅
況且後面個細佬唔俾係人地個仔？

無你份

好pure好true

咁都屎